一人一個唔好意思同人講既怪癖

我好鍾意星期六7點起身著晒西裝出街睇人返工
其實我返5日
笑

食飽飯無屎柯？

我鍾意迫住地鐵咁笑人

我會同d六日狗打個眼色，等佢地以為我都係返六日同我點頭微笑
其實我合約係返一至五

星期六都要入筷子

星期六無晒OL逼地鐵，可以望實d廢人來笑

我份工要著老西的

工場管理層